你聽過啲咩係細路講好好笑，但大人講就會fail?

童言無忌

頭先自己一個食m 記
咁上下有對父子去self service機篤篤篤
個仔特然話：爸爸，我要食臭雞
個老豆即話： 你講咩話？仲掌佢嘴

好可憐
最後只係有得買雪糕

？

冇改錯名

話題終結者。完。